聽日口號「你有你緘默自由享受沉淪，我有我發聲對抗不公」

再加句「我唔使人養 」